[激撚燃系]鑽石王牌II 84

短打小王子

打到咁夏天仲未攞到1號我cut 書

跟

點撚知1號比咗前輩但場場正選

最驚又寫到條撚屌降谷上晒身搶返個1號

似係改個姿勢 投球又強左之類
睇個勢其實似係去到三年先最勁
但係澤村三年 御幸就唔係到啦
好想見到佢地入到夏甲

其實一早講左夏天冇可能用1個投手打到尾,實係雙主角+川上去打
但唔該比返個1號澤村,降谷乖乖地做返男二算啦

支持澤村 降谷呢個角色唔多討好

澤村自從打完王谷之後越黎越勁

降谷狀態起伏咁大點做王牌
心理層面澤村先係做王牌既料
磨到周身刀把把利就屈機

澤村打擊能力真係麻麻
反而降谷真係好好多

變速球
久唔久會睇番點樣三振轟

其實首發應該用澤村，降谷開局太唔穩定

打擊好勁喎 貼住球場邊線
BTW 呢場只有一失點 仲要球數唔算多

應該今次會做王牌
之後贏甲子園就完
因為無人頂倉持個位
畢業前一定要完

瀨戶拓馬囉

應該有下一季，新秀捕手、強棒、跑狗都已經有晒

爭咩 雙ACE咪得囉

佢係游擊手咩？

佢二壘手黎，但防守位置可以轉姐，唔係咁死，始終身體質素有係度
花左咁多時間描寫班一年級，就咁完左太可惜啦

同埋我都唔認為得番2，3個月時間就可以決出王牌之爭

Number波差不多完成
之後仲有更高級球種
成宮暫時係最勁投手
都最後一年
無理出新角色同佢地鬥

雖然降谷近況好差，但佢係有證明過自己上限至少係「甲子園亞軍投手」，係全日本最一線既投手

作者亦唔會比佢永遠沉淪，就好似當年澤村投球恐懼症咁

澤村要取代佢，仲有好多野要證明

今話又有好表現

有85未